如果cctvb用死亡為題材拍劇，應該叫乜嘢好？

大酒店風雲

如果加入爭產元素可叫
冚家鏟

輪迴36小時

.

死亡速遞

打邊爐家族

大死亡

大台之死

死回家
愛回天

靈異偵緝檔案

tvb

死亡狙擊

最後武事

黑警狙擊

死平D

元寶有罪

《食好D 食野D》
搵肥媽教煮蝙蝠餐
再唔係當生鯇魚片咁生食

愛迴家。地府速遞

叫返TVB

報假新聞嗰班全部死於非命

生化危機

COVID-19

野味天王